香港百佳驚見霍金

on9
霍金撚識企

第一次就係好笑 第二次都叫仲可以笑下 第三次就開始悶喇...你依加直頭第唔知幾次...已經叫on9

有無見到鮑姐？

咪煩啦屌